長青款波鞋......?????

有邊邊對????

白飯魚

stan smith

superstar

Converse vans

Tiger

??.?????

AF1,superstar,

Nike:
AJ 1-4, 11-13
AF1
Air Max
Cortez
Blazer
Dunk
Foamposite

Adi
Superstar
Stan Smith

Converse
Chuck Taylor
All Star 70s

利申 3x 歲

真係由 90年代興到依家既有
Converse
Nike AF1
Vans Era

漏左 Superstar 同 Stansmith

宜家買af1, stan smith 會唔會好怪?

點解會怪

Common project

Oreo racer 1.0

Vans

Converse

AF1

AJ

無new balance?